香港警察一向支持殺人，強姦，放火，偷拍裙底

佢地仲要身體力行

講句公道話, 殺人就少D, 打人同強姦就係佢地最愛

公道啲講黑驚唔會支持人放火
因為狗通常都驚火

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］